# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-22 10:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-26 13:23+0806\n"
"Last-Translator: Anonymous User <anonymous@user.tld>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.9.8\n"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWAdvancedsearch.html:7
msgid "Query Window"
msgstr "查询窗口"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWAdvancedsearch.html:13
#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWSelectquery.html:22
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:390
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:383
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1667
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:266
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:300
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:243
msgid "Confirm"
msgstr "確定"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWAdvancedsearch.html:14
#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWSelectquery.html:23
#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/components/SWBoardlist.html:19
#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/components/SWForm.html:16
#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/components/SWProjectlist.html:16
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:232
#: DevPlat/templates/DevPlat/course.html:86
#: DevPlat/templates/DevPlat/course.html:102
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:597
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:613
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:629
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:645
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:661
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:677
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:331
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:391
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:324
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:384
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_form.html:94
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:658
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:825
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:531
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:160
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:213
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:267
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:301
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:356
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic_BAK.html:148
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic_BAK.html:202
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:244
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:6
#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/components/SWForm.html:15
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:48
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:104
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:106
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:231
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:299
#: DevPlat/templates/DevPlat/course.html:85
#: DevPlat/templates/DevPlat/course.html:101
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:390
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:596
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:612
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:628
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:644
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:660
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:676
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:279
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:330
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:273
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:323
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_form.html:95
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:657
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:824
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:103
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:350
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:530
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:159
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:212
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:355
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic_BAK.html:147
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic_BAK.html:201
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:141
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:115
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:10
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:47
msgid "Load"
msgstr "加載"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:14
msgid "Layout"
msgstr "佈局"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:18
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:49
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:110
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:351
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:22
msgid "Undo"
msgstr "撤銷"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:26
msgid "Redo"
msgstr "恢復"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:30
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:465
#: DevPlat/templates/DevPlat/projects.html:140
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goalManagement.html:22
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goalManagement.html:103
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1658
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:171
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:225
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:34
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:143
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:337
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:38
msgid "Edit Text"
msgstr "修改文字"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:47
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:82
msgid "Search..."
msgstr "查詢..."

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWMindmap.html:85
#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWSelectquery.html:7
#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/components/SWBoardlist.html:13
#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/components/SWBoardlist.html:20
#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/components/SWProjectlist.html:10
#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/components/SWProjectlist.html:17
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:466
#: PMIS/templates/PMIS/newOpportunity.html:163
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goalManagement.html:23
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_form.html:53
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1659
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/task-enquiry.html:61
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/solutiontypeTable.html:33
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/tasktypeTable.html:28
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:226
msgid "Search"
msgstr "查詢"

#: BaseApp/templates/BaseApp/app/components/SWRichText.html:3
msgid "Click edit button to change me."
msgstr "點擊編輯按鈕更改我"

#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/base_form1/menu.html:120
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/base_form1/menu.html:120
msgid "Night mode"
msgstr "夜間模式"

#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/components/SWAIComBox.html:17
msgid "Preset Question"
msgstr "預設問題"

#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/components/SWAIComBox.html:30
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:300
#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:64
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/ai/AIComBox.html:35
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:583
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:267
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:290
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: BaseApp/templates/BaseApp/looper_base/components/SWForm.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Layout"
msgid "Form Layout"
msgstr "佈局"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:59
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:122
msgid "Condition"
msgstr "基本條件"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:62
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:80
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:125
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:143
msgid "Sub-Condition"
msgstr "子表條件"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:76
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:139
msgid "Field Order"
msgstr "設置排序字段"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:123
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:328
msgid "Add Condition"
msgstr "添加條件"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:124
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:329
msgid "Add Group"
msgstr "添加條件組"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:125
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:330
msgid "<enter a value>"
msgstr "<輸入條件>"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:130
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:335
msgid "Between"
msgstr "之間"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:131
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:336
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:132
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:337
msgid "Ends with"
msgstr "以...結束"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:133
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:338
msgid "Equals"
msgstr "等於"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:134
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:339
msgid "Greater than"
msgstr "大於"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:135
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:340
msgid "Greater than or equal to"
msgstr "大於或等於"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:136
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:341
msgid "Is blank"
msgstr "是空白"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:137
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:342
msgid "Is not blank"
msgstr "不是空白"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:138
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:343
msgid "Less than"
msgstr "小於"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:139
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:344
msgid "Less than or equal to"
msgstr "小於或等於"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:140
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:345
msgid "Does not contain"
msgstr "不包含"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:141
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:346
msgid "Does not equal"
msgstr "不等於"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:142
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:347
msgid "Starts with"
msgstr "以...開始"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:145
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:350
msgid "And"
msgstr "與"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:146
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:351
msgid "Not And"
msgstr "非與"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:147
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:352
msgid "Not Or"
msgstr "非或"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg.html:148
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:353
msgid "Or"
msgstr "或"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:97
msgid "condition name"
msgstr "條件列表"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:102
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:107
msgid "Save as"
msgstr "另存為"

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:178
msgid "SearchDlg.query_type_editor.title"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:190
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qt001"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:196
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qt002"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:202
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qt006"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:210
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qt006c"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:216
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qt011"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:222
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qt003"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:248
msgid "SearchDlg.query_filter_editor.title"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:260
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qf002"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:266
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qf001"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:272
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qf001c"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:278
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qf008"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:284
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qf003"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:290
msgid "SearchDlg.query_type_editor.qf012"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:413
#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:783
msgid "SearchDlg.addItem"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:790
msgid "SearchDlg.updateItem"
msgstr ""

#: BaseApp/templates/BaseApp/vue_looper_base/components/SearchDlg_Bak.html:797
msgid "SearchDlg.deleteItem"
msgstr ""

#: BonusApp/templates/BonusApp/bonus/bonus_analysis.html:20
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:407
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:408
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:412
msgid "Bonus Simulation"
msgstr "獎金模擬"

#: BonusApp/templates/BonusApp/bonus/bonus_credit.html:22
#: BonusApp/templates/BonusApp/bonus/userdeduction.html:22
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:415
msgid "Bonus Credit"
msgstr ""

#: BonusApp/templates/BonusApp/bonus/improvearea.html:13
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:416
msgid "Improve Area"
msgstr ""

#: BonusApp/templates/BonusApp/bonus/tasktype.html:16
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:413
msgid "Lookup TaskType"
msgstr "查找任務分類"

#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:6
msgid "Generate Paraphrases"
msgstr ""

#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:15
msgid "Generating, please wait..."
msgstr ""

#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:20
msgid "Paraphrase Method"
msgstr ""

#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:22
msgid "GPT Generate"
msgstr ""

#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:23
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:63
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:71
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:28
msgid "Number of Paraphrases"
msgstr ""

#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:33
msgid "GPT Version"
msgstr ""

#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:43
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:43
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:123
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:61
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:93
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:47
msgid "English Paraphrases"
msgstr ""

#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:55
msgid "Chinese Paraphrases"
msgstr ""

#: DevPlat/templates/DevPlat/TechnicalParaphrases.html:65
msgid "Generate"
msgstr ""

#: DevPlat/templates/DevPlat/course.html:38
msgid "Course Management System"
msgstr "課程管理系統"

#: DevPlat/templates/DevPlat/course.html:65
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:291
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:403
#: DevPlat/templates/DevPlat/projects.html:28
#: DevPlat/templates/DevPlat/ruledoc.html:29
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:465
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/mindmap/mindmap.html:42
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/TreeMenu.html:33
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: DevPlat/templates/DevPlat/course.html:79
msgid "Add Course"
msgstr "添加課程"

#: DevPlat/templates/DevPlat/course.html:95
msgid "Add Solution"
msgstr "添加解決方案"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:59
#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:249
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:294
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:124
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:71
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:80
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:77
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects_bak.html:27
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:62
msgid "Requirements"
msgstr "需求"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:65
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:107
msgid "Session Tasks"
msgstr "模塊任務"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:68
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:108
msgid "Diagram"
msgstr "圖表"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:71
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:109
msgid "Design"
msgstr "設計"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:74
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:110
msgid "Specification"
msgstr "技術說明"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:77
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:111
msgid "Deliverables"
msgstr "可交付成果"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:80
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:112
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:141
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:224
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:154
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:193
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:79
msgid "Questions"
msgstr "問題"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:83
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:113
msgid "Quality"
msgstr "質量"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:86
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:114
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:358
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/testing/testing.html:24
msgid "Testing"
msgstr "測試"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:89
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:115
#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:248
msgid "Control Center"
msgstr "控制中心"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:92
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:116
#: DevPlat/templates/DevPlat/projects.html:71
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goalManagement.html:34
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:98
msgid "Summary"
msgstr "總結"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:95
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:117
msgid "User Manual"
msgstr "用戶手冊"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:99
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:118
#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:67
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:131
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:102
msgid "More"
msgstr "更多"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:153
msgid "Tab content Design"
msgstr "設計標籤內容"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:292
msgid "Add Specification"
msgstr "添加技術說明"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:301
msgid "Basic"
msgstr "詳細資料"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:306
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:403
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:312
msgid "Instructions"
msgstr "操作說明"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:318
msgid "Logic"
msgstr "邏輯"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:324
msgid "Maintain"
msgstr "維護記錄"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:338
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:351
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:364
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:377
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:72
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:85
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:128
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:349
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:362
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:375
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:388
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:83
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:126
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:139
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:404
msgid "Technical Requirement"
msgstr "技術需求"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:416
msgid "Tab content Deliverables"
msgstr "可交付成果標籤內容"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:419
msgid "Tab content Knowledge based"
msgstr "知識庫標籤內容"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:434
msgid "Tab content Quality"
msgstr "質量標籤內容"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:437
msgid "Tab content Testing"
msgstr "測試標籤內容"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:460
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:463
msgid "AI"
msgstr ""

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:467
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:341
msgid "Add Task"
msgstr "添加任務"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:474
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1622
msgid "SessionTasks"
msgstr "任務列表"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:477
msgid "Document list"
msgstr "文檔列表"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:480
msgid "SessionTopTasks"
msgstr "前40條任務"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:483
msgid "SessionTopPriorityTasks"
msgstr "前40條重要任務"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:535
msgid "Tab content Summary"
msgstr "總結標籤內容"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:538
msgid "Tab content User Manual"
msgstr "用戶手冊標籤內容"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:587
msgid "Select System"
msgstr "選擇系統"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:606
msgid "Edit Function"
msgstr "編輯功能"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:622
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:638
#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:654
msgid "Edit Instructions"
msgstr "編輯操作說明"

#: DevPlat/templates/DevPlat/dev_sessions.html:670
msgid "Edit Technical Requirement"
msgstr "編輯技術需求"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:54
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:113
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:118
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:280
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:399
msgid "Chat with Ai"
msgstr "AI聊天"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:58
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:122
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:154
msgid "New Task"
msgstr "新增任務"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:63
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:127
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:9
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic_BAK.html:9
msgid "Mini Technical"
msgstr "Mini技術文檔"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:70
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:134
msgid "Knowledge Based"
msgstr "知識庫"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:73
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:137
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:300
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_form.html:38
msgid "Goal Management"
msgstr "目標管理"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:76
#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:246
#: DevPlat/templates/DevPlat/question.html:19
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:140
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:79
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:143
msgid "System Bug Rpt"
msgstr "系統問題上報"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:82
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:146
msgid "Message Summay"
msgstr "消息匯總"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:94
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:168
msgid "Today's Tasks"
msgstr "今日任務"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:97
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:171
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:288
msgid "Dashboard"
msgstr "看板"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:100
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:174
msgid "Activity-Task"
msgstr "進行中的任務"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:103
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:177
msgid "Scoring"
msgstr "績效分"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:106
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:180
msgid "Goal"
msgstr "目標"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:109
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:183
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:356
msgid "Meeting"
msgstr "會議"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:112
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:186
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:128
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:71
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:80
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:81
msgid "Milestone"
msgstr "重要節點"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:115
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:189
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:446
msgid "Forum"
msgstr "論壇"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:118
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:192
msgid "Projects-SDLC"
msgstr "項目"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:243
msgid "Knowledge based"
msgstr "知識庫"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:244
msgid "Solution Type"
msgstr "解決方案類型"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:245
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:450
msgid "Repository"
msgstr "資源庫"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:247
msgid "Course"
msgstr "課程"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:251
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:93
msgid "Mindmap"
msgstr "思維導圖"

#: DevPlat/templates/DevPlat/index.html:253
msgid "RuleDoc"
msgstr "規則文檔"

#: DevPlat/templates/DevPlat/projects.html:141
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goalManagement.html:104
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:172
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: DevPlat/templates/DevPlat/projects.html:149
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goalManagement.html:112
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:180
msgid "Task Category"
msgstr "任務類別"

#: DevPlat/templates/DevPlat/projects.html:153
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goalManagement.html:116
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:184
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: DevPlat/templates/DevPlat/projects.html:165
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:679
msgid "Gantt View"
msgstr "甘特圖視圖"

#: DevPlat/templates/DevPlat/projects.html:194
msgid "Project"
msgstr "項目"

#: DevPlat/templates/DevPlat/question.html:22
msgid "Question List"
msgstr "問題列表"

#: DevPlat/templates/DevPlat/question.html:48
msgid "Various Sessions Question"
msgstr "按模塊分類的問題"

#: DevPlat/templates/DevPlat/ruledoc.html:14
msgid "System's Rule Doc"
msgstr "系統的規則文檔"

#: DevPlat/templates/DevPlat/ruledoc.html:33
msgid "Rule Content"
msgstr "規則內容"

#: FlowChartApp/templates/FlowChartApp/Preview.html:16
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:355
msgid "FlowChart"
msgstr "流程圖"

#: PMIS/Services/UserService.py:135
msgid "username is not exists"
msgstr "用戶名不存在"

#: PMIS/ViewsFolder/views_goalmanagement.py:110
msgid "Please pass search_filter or filter in parameters"
msgstr ""

#: PMIS/ViewsFolder/views_task.py:323 PMIS/ViewsFolder/views_task.py:446
#: PMIS/ViewsFolder/views_task.py:747
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr ""

#: PMIS/ViewsFolder/views_task.py:735
#, python-brace-format
msgid "The task {0} does not exist"
msgstr ""

#: PMIS/ViewsFolder/views_task.py:751
msgid "The input parameter is incorrect!"
msgstr ""

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:20
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:67
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:38
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:64
msgid "Detail Technical Topic Description"
msgstr "詳細技術主題描述"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:33
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:82
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:51
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:79
msgid "Technical ID"
msgstr "技術編號"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:35
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:83
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:53
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:80
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:252
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:31
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:38
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:84
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:56
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:81
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/task-enquiry.html:39
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:29
msgid "Contact"
msgstr "聯繫人"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:39
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:91
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:57
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:85
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:409
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:295
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:53
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:51
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:131
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:68
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:101
msgid "Concept/Theory"
msgstr "概念"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:63
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:139
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:76
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:109
msgid "Usage"
msgstr "作用"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:70
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:147
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:83
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:117
msgid "Pre-requist/Dependancy"
msgstr "需要的依賴"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:78
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:155
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:91
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:125
msgid "Control"
msgstr "控件信息"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:85
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:163
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:98
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:133
msgid "Properties"
msgstr "類中重要的屬性作用"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:93
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:172
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:106
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:142
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:94
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic_BAK.html:83
msgid "Implementation Procedure/Steps"
msgstr "實現思路"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:109
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:187
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:122
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:157
msgid "Example"
msgstr "應用舉例"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:125
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:206
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:138
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:175
msgid "Precaution"
msgstr "注意事項"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:148
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:240
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:161
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:201
msgid "Video"
msgstr "視頻"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:155
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:99
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:357
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:168
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:210
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:350
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:237
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:163
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:107
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:364
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:176
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:218
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:357
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:244
msgid "Area"
msgstr "區域"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:171
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:115
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:371
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:184
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:226
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:364
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:251
msgid "Sub Area"
msgstr "子區域"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:179
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:232
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:192
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:234
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:186
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:248
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:199
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:242
msgid "Compulsory"
msgstr "必須項"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:193
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:263
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:206
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:250
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:58
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:123
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:201
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:271
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:214
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:258
msgid "Mind Map ID"
msgstr "思維導圖"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material.html:210
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:256
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_show.html:223
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:266
#: PMIS/templates/PMIS/newOpportunity.html:105
msgid "Parent Mind Map ID"
msgstr "父思維導圖編號"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:180
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:150
msgid "Add Steps"
msgstr "添加步驟"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:198
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:167
msgid "Add Exampletab"
msgstr "添加示例標籤"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:216
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:185
msgid "Add Precaution"
msgstr "添加注意事項"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:291
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:284
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:173
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:315
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic_BAK.html:161
msgid "Create Category"
msgstr "創建類別"

#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_create.html:345
#: PMIS/templates/PMIS/Technical_Material_update.html:338
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:227
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:281
msgid "Selected Category"
msgstr "選擇類別"

#: PMIS/templates/PMIS/newOpportunity.html:89
msgid "Technical Table"
msgstr "技術文檔表"

#: PMIS/templates/PMIS/newOpportunity.html:104
msgid "Search Mini Technial"
msgstr "查詢Mini技術文檔"

#: PMISLooper/ViewsFolder/AIConditionManagerView.py:99
#: PMISLooper/ViewsFolder/AIConditionManagerView.py:155
#, python-brace-format
msgid "Successfully deleted {deleted_count} records"
msgstr "成功刪除了{deleted_count}條記錄"

#: PMISLooper/ViewsFolder/AIConditionManagerView.py:103
#: PMISLooper/ViewsFolder/AIConditionManagerView.py:159
msgid "Error occurred during deletion: "
msgstr "刪除過程中出錯"

#: PMISLooper/ViewsFolder/AIConditionManagerView.py:172
msgid "Error occurred while fetching category info: "
msgstr "獲取類別信息時出錯:"

#: PMISLooper/ViewsFolder/AnalyseProjects.py:16
msgid "Please pass contact or filter in parameters"
msgstr ""

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:32
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:32
msgid "repeat cycle valid."
msgstr "勾選\"重覆\"框必須設置重覆周期!"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:38
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:38
msgid "Please set the reminder start date."
msgstr "請設置提醒開始日期!"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:40
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:40
msgid "Please set the reminder end date."
msgstr "請設置提醒結束日期!"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:42
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:42
msgid "The reminder start time cannot be empty."
msgstr "提醒開始時間不能為空!"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:44
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:44
msgid "The reminder end time cannot be empty."
msgstr "提醒結束時間不能為空!"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:46
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:46
msgid "The reminder start time must less end time."
msgstr "提醒開始時間必須小於提醒結束時間!"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:49
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:49
msgid "reminder date valid."
msgstr "提醒開始日期必須小於等於提醒結束日期!"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:130
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:130
msgid "Setup Successful!"
msgstr "設置成功!"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:140
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:140
msgid "Setup failed"
msgstr "設置失敗!"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:171 copy.py:195
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:171
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:193
#, fuzzy
#| msgid "username is not exists"
msgid "This task does not exist"
msgstr "用戶名不存在"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:174
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:174
msgid "Search data fail!"
msgstr ""

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:192
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:191
#, fuzzy
#| msgid "Setup Successful!"
msgid "Assign Successful!"
msgstr "設置成功!"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:199
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:197
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:199
#, fuzzy
#| msgid "Assigned"
msgid "Assign failed"
msgstr "分配"

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView copy.py:202
#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:201
msgid "Illegal access"
msgstr ""

#: PMISLooper/ViewsFolder/NotificationView.py:168
msgid "The task has been assigned to "
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/ai/AIComBox.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Chat with Ai"
msgid "Chat With AI"
msgstr "AI聊天"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:275
msgid "Operation FlowChart"
msgstr "幫助流程"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:289
msgid "Team Dashboard"
msgstr "團隊看板"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:290
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:701
msgid "Staff Dashboard"
msgstr "個人看板"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:292
msgid "Task DashBoard"
msgstr "任務看板"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:293
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:97
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:186
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:129
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:260
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:81
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:127
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:26
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:71
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:37
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:80
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:34
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:80
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects_bak.html:30
msgid "Projects"
msgstr "項目"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:296
msgid "Milestone Activiites"
msgstr "重要節點活動"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:298
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_form.html:30
msgid "Goal Master"
msgstr "主要的目標"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:299
msgid "Outstanding Goal"
msgstr "脫期目標管理"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:301
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:138
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:588
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:85
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:129
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:30
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:71
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:41
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:80
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:38
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:82
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects_bak.html:32
msgid "Sessions"
msgstr "模塊"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:303
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/session/PmsSessionManager.html:28
msgid "Session Query"
msgstr "模塊管理"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:304
msgid "AI Condition Manager"
msgstr "AI條件管理"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:306
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:338
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:353
msgid "MindMap"
msgstr "思維導圖"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:307
msgid "Gantt Chart"
msgstr "甘特圖"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:308
msgid "SystemBugRpt"
msgstr "系統問題上報"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:311
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:312
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/session/ChatbotQuestionManagementOverview.html:28
msgid "Chatbot Question Management Overview"
msgstr "代理管理助手"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:314
msgid "Open Web UI"
msgstr "開放式網頁界面"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:317
msgid "Auth"
msgstr "權限"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:318
msgid "Auth Users"
msgstr "用戶管理"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:319
msgid "Auth Roles"
msgstr "角色管理"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:320
msgid "Auth Permissions"
msgstr "權限管理"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:321
msgid "Message Permissions"
msgstr "消息權限"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:323
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:324
msgid "Activites"
msgstr "活動"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:325
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:87
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:111
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:126
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:71
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:80
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:79
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects_bak.html:29
msgid "Teams"
msgstr "團隊"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:328
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:189
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:150
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:89
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:34
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:45
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:42
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:330
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/task-enquiry.html:22
msgid "Task Enquiry"
msgstr "任務查詢"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:331
msgid "FAQ Analysis Task"
msgstr "任務類型分析"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:333
msgid "Technical"
msgstr "技術"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:334
msgid "Technical Daily Planner"
msgstr "技術的每日計劃"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:335
msgid "Temp technical analysis"
msgstr "技術文檔分析"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:336
msgid "Analysis TaskType"
msgstr "任務類型分析"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:337
msgid "SolutionType"
msgstr "解決方案類型"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:340
msgid "Analysis SolutionType"
msgstr "解決方案類型分析"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:341
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:23
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic_BAK.html:22
msgid "Technical Enquiry"
msgstr "技術查詢"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:342
msgid "Abnormal Daily Planner"
msgstr "異常的每日計劃"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:344
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/SALCFollowUp.html:26
msgid "SALC Follow Up"
msgstr "SALC跟進"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:346
msgid "Frame Update"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:348
msgid "Schedule"
msgstr "自動排期"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:349
msgid "Set Priority"
msgstr "設置優先級"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:350
msgid "Schedule Dashboard"
msgstr "排期看板"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:361
msgid "Application"
msgstr "應用"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:362
msgid "Developing"
msgstr "開發"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:363
msgid "Accounting"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:365
#, fuzzy
#| msgid "Set Priority"
msgid "Set Priority(Schedule)"
msgstr "設置優先級"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:366
msgid "Lead App"
msgstr "客戶APP"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:368
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:405
msgid "CRM"
msgstr "客戶管理系統"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:370
msgid "CRM Backend"
msgstr "客戶管理系統後端"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:372
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:373
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:444
msgid "Orderwise"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:375
msgid "Orderwise(SZ)"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:377
msgid "VC220 WebSite"
msgstr "VC220 網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:379
msgid "ERPBom(Test)"
msgstr "ERP物料清單（測試）"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:381
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:382
msgid "WebSo"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:384
msgid "VC Asia SI System"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:385
msgid "WebSo(SI)"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:387
msgid "Repository(Bak)"
msgstr "資源庫（備份）"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:389
msgid "Co_operate Sales"
msgstr "公司經營銷售"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:392
msgid "Project Follow Up in WPMIS"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:393
msgid "TenantCloud"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:395
#, fuzzy
#| msgid "System"
msgid "EmpHRPS System"
msgstr "系統"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:398
#, fuzzy
#| msgid "Goal Management"
msgid "Document Management"
msgstr "目標管理"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:401
msgid "Full Course"
msgstr "全部課程"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:403
msgid "SO"
msgstr "銷售訂單"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:411
msgid "Bonus Simulation(Vue)"
msgstr "獎金模擬(Vue)"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:414
msgid "Bonus Debit"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:418
#, fuzzy
#| msgid "ERPBom"
msgid "ERPBom(YM)"
msgstr "ERP物料清單"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:420
#, fuzzy
#| msgid "ERPBom(Test)"
msgid "ERPBom(Vietnam)"
msgstr "ERP物料清單（測試）"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:422
#, fuzzy
#| msgid "WEB SO"
msgid "WEB SO(Macau)"
msgstr "銷售訂單網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:424
#, fuzzy
#| msgid "WEB SO"
msgid "WEB SO(Singapore)"
msgstr "銷售訂單網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:426
#, fuzzy
#| msgid "WEB SO"
msgid "WEB SO(SW)"
msgstr "銷售訂單網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:428
#, fuzzy
#| msgid "WEB SO"
msgid "WEB SO(Rest)"
msgstr "銷售訂單網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:430
#, fuzzy
#| msgid "WEB SO"
msgid "WEB SO(SZ)"
msgstr "銷售訂單網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:432
#, fuzzy
#| msgid "WEB SO"
msgid "WEB SO(Vietnam)"
msgstr "銷售訂單網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:434
#, fuzzy
#| msgid "WEB SO"
msgid "WEB SO(Oudi)"
msgstr "銷售訂單網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:436
#, fuzzy
#| msgid "WEB SO"
msgid "WEB SO(Shenghui)"
msgstr "銷售訂單網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:438
#, fuzzy
#| msgid "WEB SO"
msgid "WEB SO(Yongzhen)"
msgstr "銷售訂單網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:440
#, fuzzy
#| msgid "WEB SO"
msgid "VIVC WEB SO(Singapore)"
msgstr "銷售訂單網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:442
#, fuzzy
#| msgid "WEB SO"
msgid "WEB PO"
msgstr "銷售訂單網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:448
msgid "Playground"
msgstr "操場"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:452
#, fuzzy
msgid "VC220 RestApi"
msgstr "VC220 網站"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:455
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/base.html:457
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:21
msgid "Hi"
msgstr "你好"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:27
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:46
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:306
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:41
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:56
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:34
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:48
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:40
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:52
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:52
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:60
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:58
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:67
msgid "This Year"
msgstr "本年"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:107
msgid "Active Tasks"
msgstr "進行中的任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:119
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:188
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:201
msgid "ONGOING TASKS"
msgstr "進行中任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:136
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:218
msgid "Completion Tasks"
msgstr "完成任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:149
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:231
msgid "Tasks Performance"
msgstr "任務表現"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:167
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:243
msgid "Assigned"
msgstr "分配"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:171
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:191
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:247
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:246
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:265
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:321
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:379
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:175
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:193
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:249
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:267
msgid "Active"
msgstr "進行"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:195
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:269
msgid "Overdue"
msgstr "超時"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:242
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:316
msgid "Completion Rate"
msgstr "完成率11"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:245
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:263
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:319
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:376
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:249
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:323
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:382
msgid "Actual Uncomplete"
msgstr "實際未完成"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:251
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:325
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:385
msgid "Unassign Complete"
msgstr "已分配未完成"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:298
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:427
msgid "Weekly Goals"
msgstr "周目標"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:302
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:310
msgid "Next Week"
msgstr "下周"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:901
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:560
msgid "Active Tasks: To-Dos"
msgstr "進行中的任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/dashboard.html:921
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:580
msgid "back to top"
msgstr "回到頂部"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:45
msgid "Last Quarter"
msgstr "上季度"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:63
msgid "This Quarter"
msgstr "本季度"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:102
msgid "Goals"
msgstr "目標"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:120
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:256
msgid "Calendar"
msgstr "日曆"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:159
msgid "New Tasks"
msgstr "新任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:167
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:93
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:38
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:49
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:46
msgid "New Technicals"
msgstr "新文檔"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:176
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:97
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:42
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:53
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:50
msgid "New Questions"
msgstr "新問題"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:388
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:726
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:797
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:399
msgid "Frame"
msgstr "窗口"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:413
msgid "Simulate Score"
msgstr "模擬分數"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/dashboard/staff_dashboard.html:417
msgid "TScore"
msgstr "目標分數"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goalManagement.html:17
msgid "Outstanding Goal Management"
msgstr "脫期目標管理"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_form.html:40
msgid "Check the Gantt View"
msgstr "查看甘特圖"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_form.html:42
msgid "Allow multiple"
msgstr "允許多選"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_form.html:64
msgid "Edit Appraisal"
msgstr "修改評估"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_form.html:77
msgid "Project Desp"
msgstr "工程描述"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_form.html:81
msgid "PSDate"
msgstr "結束日期"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_form.html:87
msgid "PFDate"
msgstr "結束日期"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/goal_master_treelist.html:14
msgid "Goal Tree List"
msgstr "目標數列表"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:20
msgid "Quarterly Goal"
msgstr "季度目標"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:26
msgid "Goals for"
msgstr "目標"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:54
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:734
msgid "Quarterly Goals"
msgstr "季度目標"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:83
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:767
msgid "June"
msgstr "六月"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:85
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:293
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:770
msgid "August"
msgstr "八月"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:87
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:504
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:773
msgid "September"
msgstr "九月"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:102
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:162
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:301
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:371
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:512
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:582
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:790
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:857
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1057
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1133
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1335
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1411
msgid "Week1"
msgstr "第一週"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:108
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:186
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:307
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:396
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:518
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:609
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:795
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:896
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1062
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1172
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1340
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1452
msgid "Week2"
msgstr "第二週"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:114
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:211
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:313
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:421
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:524
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:634
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:800
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:935
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1067
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1211
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1345
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1491
msgid "Week3"
msgstr "第三週"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:120
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:238
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:319
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:449
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:530
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:658
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:805
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:974
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1072
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1251
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1350
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1526
msgid "Week4"
msgstr "第四週"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:126
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:262
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:325
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:474
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:536
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:680
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:810
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1012
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1077
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1289
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1355
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1561
msgid "Week5"
msgstr "第五週"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:138
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:337
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:548
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:823
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1090
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1368
msgid "Monthly Goals"
msgstr "月目標"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1612
msgid "unlink"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1632
msgid "Select RelationID"
msgstr "選擇關聯任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1639
msgid "Task Query"
msgstr "任務查詢"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1647
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/task-enquiry.html:41
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:215
msgid "PlanBDate"
msgstr "計劃開始"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/overall/quarterly_goal.html:1651
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:35
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:219
msgid "To"
msgstr "到"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:18
msgid "Project Goals"
msgstr "項目目标"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:22
msgid "Add Goals"
msgstr "添加目標"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:474
msgid "Sessions's Task"
msgstr "模塊任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:541
msgid "Link Session"
msgstr "鏈接模塊"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:670
msgid "Estimated"
msgstr "預計"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:676
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:747
msgid "Total Qty"
msgstr "總數量"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:686
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:757
msgid "Finish Qty"
msgstr "完成數量"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:696
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:767
msgid "UnFinish Qty"
msgstr "未完成數量"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:706
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:777
msgid "Left Days"
msgstr "剩餘天數"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:716
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:787
msgid "Expected Date"
msgstr "預計日期"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:741
msgid "Simulation"
msgstr "模擬"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:818
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:123
msgid "Add Goal"
msgstr "添加目標"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/goal/project_goal.html:835
msgid "Goal Simulation"
msgstr "目標模擬"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/mindmap/mindmap.html:48
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/mindmap/mindmap.html:57
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/TreeMenu.html:39
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/TreeMenu.html:48
msgid "Add Page"
msgstr "添加頁"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/mindmap/mindmap.html:129
msgid "Edit Session"
msgstr "編輯模塊"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/mindmap/mindmap.html:145
msgid "Quarterly Mindmap"
msgstr "季度思維導圖"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/mindmap/mindmap.html:147
msgid "Solution Mindmap"
msgstr "解決方案思維導圖"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/mindmap/mindmap.html:149
#, fuzzy
#| msgid "Mindmap"
msgid "Course Mindmap"
msgstr "思維導圖"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/mindmap/mindmap.html:151
msgid "Project Mindmap"
msgstr "項目思維導圖"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:20
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:194
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:403
msgid "TaskID"
msgstr "任務編號"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:25
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/task-enquiry.html:38
msgid "Task"
msgstr "任務描述"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:51
msgid "Remark"
msgstr "備註"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:61
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:319
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:65
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:324
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:69
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:343
msgid "Send Notif"
msgstr "發消息"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:71
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:345
msgid "Send Instant Notification"
msgstr "即時發消息"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:72
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:346
msgid "Set Notification"
msgstr "設置提醒"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:134
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:169
msgid "Query Results"
msgstr "查詢結果"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:144
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:338
msgid "Task Transfer"
msgstr "轉任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:186
msgid "Task Detail"
msgstr "任務明細"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:202
msgid "ProjectName"
msgstr "項目名稱"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:206
msgid "ModuleName"
msgstr "模組名稱"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:210
msgid "ModuleFlowchart"
msgstr "模組流程圖"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:229
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:398
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:271
msgid "Relation Information"
msgstr "關聯信息"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:285
msgid "Add Relation Task"
msgstr "添加關聯任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:349
msgid "Approve required"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:365
msgid "View File Details"
msgstr "查看文件明細"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:388
msgid "Set Notification Reminder"
msgstr "設置消息提醒"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:410
msgid "TaskProgress"
msgstr "任務進度"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:417
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:418
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:419
msgid "Reminder"
msgstr "提醒人"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:422
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:428
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/task-enquiry.html:43
msgid "Progress"
msgstr "進度"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:430
msgid "Waiting for Reminder"
msgstr "等待提醒"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:431
msgid "Reminding"
msgstr "提醒中"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:432
msgid "Reminder Complete"
msgstr "完成提醒"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:436
msgid "End Time"
msgstr "結束時間"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:445
msgid "Repeat"
msgstr "重覆"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:452
msgid "Repeat Cycle"
msgstr "重覆周期"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:464
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:465
msgid "Overdue Reminder"
msgstr "脫期提醒人"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:472
msgid "Reminder Start"
msgstr "提醒開始"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:479
msgid "Starts on Date"
msgstr "開始於日期"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:486
msgid "Before Plan Begin Date"
msgstr "開始於計畫開始前"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:489
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:490
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:491
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:492
msgid "Days Before"
msgstr "天前"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:493
msgid "Week Before"
msgstr "周前"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:501
msgid "Reminder End"
msgstr "提醒結束"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:508
msgid "Ends on Date"
msgstr "結束於日期"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:515
msgid "Ends When Task is C or F"
msgstr "結束於任務C或F"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:521
msgid "Ends When 'I Konw' Button in Message is Clicked"
msgstr "結束於點擊消息中的[I Know]按鈕"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:543
msgid "Request Approve"
msgstr ""

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:554
#, fuzzy
#| msgid "Rule Content"
msgid "Approve Content"
msgstr "規則內容"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/quick-add-task.html:573
msgid "relationTask"
msgstr "關聯任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/task-enquiry.html:37
msgid "TaskNo"
msgstr "任務編號"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/task-enquiry.html:40
msgid "SchPriority"
msgstr "優先級"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/task/task-enquiry.html:42
msgid "EDate"
msgstr "結束日期"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/AnomalyDailyPlannerTable.html:23
msgid "Anomaly Detail Technical Daily Planner"
msgstr "異常詳細技術每日計劃"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/createUI.html:32
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/createUI.html:33
msgid "Save Change"
msgstr "保存修改"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:31
msgid "CreateDate"
msgstr "創建日期"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:50
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic_BAK.html:39
msgid "Add Technical"
msgstr "新增技術文檔"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:97
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic_BAK.html:86
#, fuzzy
#| msgid "Add Page"
msgid "Add Step"
msgstr "添加頁"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/quickAddTechnic.html:158
msgid "Print_Report"
msgstr "打印報表"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/solutiontypeTable.html:28
msgid "Solution Type Cartogram"
msgstr "解決方案類型統計圖"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/solutiontypeTable.html:37
msgid "All Distinct Solution Type Count:"
msgstr "所有人Distinct Solution Type數量:"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/tasktypeTable.html:24
msgid "Task Type Cartogram"
msgstr "任務類型統計圖"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:33
msgid "Detail Technical Daily Planner"
msgstr "詳細技術每日計劃"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:41
msgid "Personal"
msgstr "個人的"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:46
msgid "Task Info"
msgstr "任務信息"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:52
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:91
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:60
msgid "Technique Involved"
msgstr "涉及的技術"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:92
msgid "Major components, library, pattern"
msgstr "涉及到此任務的主要控件、庫、模式等"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technic.html:95
msgid "For Goal 1"
msgstr "目標1"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:21
msgid "Detail Technical Daily Planner(Sample)"
msgstr "詳細技術每日計劃（樣本）"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:27
msgid "Task ID"
msgstr "任務編號"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:35
msgid "Task Description"
msgstr "任務描述"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:39
msgid "Goal Achieve"
msgstr "目標實現"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:45
msgid "Platform Used"
msgstr "平台使用"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:47
msgid "System"
msgstr "系統"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:51
msgid "Task type"
msgstr "任務分類"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:67
msgid "Frame Specification"
msgstr "框架規範"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:71
msgid "Design Doc"
msgstr "設計文檔"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:75
msgid "Flowchart/Diagram"
msgstr "流程圖/圖表"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:86
msgid "New Technical Need/Found"
msgstr "新技術需求/發現"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:94
msgid "Comment"
msgstr "備註"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:103
msgid "Abnormal"
msgstr "異常"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/technic/technical_dailyPlanner_statement.html:125
msgid "Estimated Completion Day"
msgstr "預計完成時間"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:102
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:47
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:58
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:55
msgid "Project Goal"
msgstr "項目目标"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:107
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:52
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:63
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:60
msgid "Week Goal"
msgstr "周目標"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:112
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:57
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:68
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:65
msgid "Must Finish"
msgstr "必須完成"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:117
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:62
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:73
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:70
msgid "Must Have"
msgstr "必須有"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:125
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:71
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:80
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:78
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects_bak.html:28
msgid "Activities"
msgstr "活動"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/activities.html:130
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/sessions.html:71
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/teams.html:80
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:83
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects_bak.html:33
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/index_login.html:50
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/index_login.html:69
msgid "Profile"
msgstr "用戶資料"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/index_login.html:51
#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/index_login.html:71
msgid "Logout"
msgstr "退出賬號"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:192
msgid "Add Must Finish Task"
msgstr "添加必須完成任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:204
msgid "Set Must Have Task"
msgstr "設置必須有任務"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects.html:279
msgid "Gantt"
msgstr "甘特圖"

#: PMISLooper/templates/PMISLooper/user/top5_projects_bak.html:31
msgid "Top5_projects"
msgstr "前五的項目"

#: ProjectManagement_app/Views/SessionView.py:35
msgid "This session contains tasks and cannot be deleted!"
msgstr ""

#: ScheduleApp/Services/TaskForAIService.py:233
msgid "Please input a time range!"
msgstr ""

#: ScheduleApp/Services/TaskForAIService.py:235
msgid "Please input recordid!"
msgstr ""

#: ScheduleApp/Services/TaskForAIService.py:237
msgid "Please input sessionid!"
msgstr ""

#: ScheduleApp/ViewsFolder/ScheduleView.py:169
msgid "The 'contact' parameter must be passed."
msgstr "必須傳入聯繫人參數"

#: WEB_PMIS/settings copy.py:302 WEB_PMIS/settings.py:312
#: WEB_PMIS/settings_151.py:297 WEB_PMIS/settings_Release.py:307
#: WEB_PMIS/settings_Test.py:307
msgid "English"
msgstr "Eng"

#: WEB_PMIS/settings copy.py:303 WEB_PMIS/settings.py:313
#: WEB_PMIS/settings_151.py:298 WEB_PMIS/settings_Release.py:308
#: WEB_PMIS/settings_Test.py:308
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体"

#: WEB_PMIS/settings copy.py:304 WEB_PMIS/settings.py:314
#: WEB_PMIS/settings_151.py:299 WEB_PMIS/settings_Release.py:309
#: WEB_PMIS/settings_Test.py:309
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體"

#, fuzzy
#~ msgid "SessionManager"
#~ msgstr "模塊"

#~ msgid "User Deduction"
#~ msgstr "用戶罰薪"

#~ msgid "Top Projects"
#~ msgstr "重要活動"

#~ msgid "Comments"
#~ msgstr "備註"

#~ msgid "Tab content Control Conter"
#~ msgstr "控制中心標籤內容"

#~ msgid "Project Dashboard"
#~ msgstr "項目看板"

#, fuzzy
#~ msgid "CRM DashBoard"
#~ msgstr "看板"

#, fuzzy
#~ msgid "New Technical"
#~ msgstr "新文檔"

#, fuzzy
#~ msgid "confirm"
#~ msgstr "確定"

#, fuzzy
#~ msgid "Temp Flowchart"
#~ msgstr "流程圖"

#, fuzzy
#~ msgid "Goal Management(Old)"
#~ msgstr "目標管理"

#~ msgid "CRM Front"
#~ msgstr "客戶管理系統前端"

#, fuzzy
#~ msgid " Week4"
#~ msgstr "第四週"

#~ msgid "Today\\"
#~ msgstr "今日任務"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "選擇"
